而家出建唔建議？

今日行完返左屋企，而家睇Live睇到好嬲
人地都和平走緊1212啦，你班黑警仲想點？